林鄭老母千其唔好落台！！！

林鄭老母千其唔好落台住

眼見大家成日叫佢落台
甚至Gphone回應記者問題第一句都係叫林奠落台
第二句先話撤回惡法

呢幾日冷靜落黎我覺得
大家唔好再錯重點
我唔係話佢唔應該落台
但呢個唔係最有迫切性！！！
大家唔該幫手推推
佢落咗台仲有千千萬萬個佢
佢落台前一定要攪到真普選
咁樣佢落台先有意思！

各位手足麻煩推一推

推

推呀

其實我唔太明點解要林鄭下台

推 但都要屌你標題黨

FOCUS!!!林鄭助攻, 先解決其他問題!

推 在場人士睇

推 求下你地 望下幅圖

認清目標
推

根本有佢係到政府先可以維持低民望
低民望先可以令所有政府提出既議題都無人支持
留佢係到先有得玩
千其咪撚落台住呀

支拎林奠做香港總統

你逼咗佢落台，共產黨咪推第二個扯線公仔上去囉，你換十次特首都冇用，背後都係共產黨，而嚟個新嘅只會更難搞，大家錯咗焦點

我都想佢捱到立法會換屆先走
增加大家投票意慾

佢有能力令保皇狗屌曬鬼
梗係唔好俾佢走住

大家幫手令大家目標清晰返！

push

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

Agger
依家即刻落台益撚左佢

根本好多人唔明拍拍囉柚走咗去好易，換另外一個特首唔難，但可能下一個更差會強推、支持實彈，所以首先唔係要佢下台而係撤回蘇州屎、放示威者、有可能就追求真普選，先再下台，先後次序好重要，琴日啲人一直下台優先

Exac7ly 佢宜家落台仲開心
係難為班手足仲係入面等俾人判

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

無錯，諗下689下一個係777！
即使佢落台，個政制唔變，一樣會有第二個林奠！第二個689！一樣會有第二條，第三條更多更多剝削香港、清算反對者嘅法案！
甘心咩？

永續林鄭
當佢狗撚

全民公敵

唔係想分化，但係真係好多和理非，忽略咗勇武派既需要

啱

緊要呀呢個，佢做返啱啲野先好落台！

所以話
gphone真係真鬼
一出來就講埋啲歪理騎劫
靠佢真係死撚得

咪再分化人啦！

PUSH

林鄭已經係弱勢政府
黎緊都唔會敢有大作為
我望都望佢繼做連撚埋任
等多d 人係佢領導下識破中共/港共真面目

Push

佢攪到泛民本土大和解，真係唔捨得佢咁快落台，同我執撚晒D蘇州屎先好落台

連登仔覺得張建宗上台會好過777

你話唔係就唔係？

心聲

bingo, 佢已經係跛腳鴨政府, 老蟹都要留佢響度繼續獻世, 維持垃圾正苦低民望

推, 佢下台無乜用

真 唔好比佢走住

佢係97至今 第一個特首令香港重燃真普選、反cup中共既希望

推 唔好比佢落台呀

唔係下台呀
反送中
勿忘初衷

的確係
我琴日都同朋友講，叫落台我唔會嗌
因為唔係首要重點
省返啖氣好過

咁都分化
咁你哋咪繼續信Gphone囉
比佢騎劫哂個行動，攬晒啲嘢嚟做但係又冇任何建設性嘅行動
之前有post都講到，香港人最大嘅特性就係善忘
睇嚟無人記得Gphone 14年啲膠嘢

你地係咪想林鄭全家都意外死

大家路過幫幫手推俾身邊既人知啊
佢繼續留係度先可以方便我地做事

其實林奠唔落台先好 佢站喺呢個位置度幫手吸到好多仇恨
就好似天人嘅存在咁 團結起本來已經四分五裂嘅社會各界

推

真心由雨傘之後學到嘅係叫人落台係無用，因為就算今次個777落台，中共都只會繼續推下一個777上台

所以我由69起每次聽到有人叫777落台都係心諗你jm9

岩呀，佢落台有咩用，下個更恐怖呀

泛民叫晒四個落台唔知做乜鳩

所以我怕黃之鋒出嚟又整埋啲同民政一齊嘅膠台，然後分散晒啲人手

推啊屌

如果唔係林鄭 我地仲比中央溫水煮緊

香港人第一次咁團結守護香港 大家一定要繼續加油 唔好浪費林鄭創造既時機

支持

up

淋鬼黎 專搞中共 唔好比佢落台住 推呀

推！

we connect

佢樣衰乞人憎
唔撚想再見到佢咁解姐

岩啊！

林奠媽媽一個人成功令亞洲大團結
泛民大和解
叫佢永續特首續到香港有真普選

推到爆

完全正確 佢落唔落台根本冇所謂
搞掂黑警守則同監警
重有真普選 唔係推幾多個落去都冇用

一直唔明點解要叫柒婆落台
佢落台都唔會解決到件事
到時又畀機會中共推另一個更強硬嘅傀儡上台
不如集中火力爭取返我地嗰四樣訴求先啦！
1 真正撤回條例
2 收回612定性暴動
3 釋放及不檢討被捕學生
4 追究警畜過份使用武力

啱 呢個時候真係唔好下台

緊係唔走得，有乜理由搞到咁大鑊一句辭職就可以閃左去

支持林鄭連仼特首

pish

琴日遊行大家都偏向叫落台，落台次要，徹回先係重點！

岩呀，佢落台無用

以為689最狼
點知777更狼
其實一個衰過一個, 真係第一個最好
畀777做埋呢一屆, 改為爭取普選好過

叫民陣發起真普選遊行

你古佢地敢唔敢？

Agger!!!繼續團結香港人

呢個真係要推

林太係團結香港嘅力量

見咁多人叫淋病下台我都覺得on9
佢只係走狗一隻 走完 中共咪派第二隻狗上

When Hong Kong is liberated, you have my permission to die

撤回逃犯條例
釋放被捕人士
追究犯例黑警
檢討警察監管
廢除功能組別
爭取真普選

喱d豬隊友去邊到揾？

彈弓手？

Source: Now新聞

有道理，好過林鄭落台之後又唔撤回又唔放人，中央派個林鄭2.0落黎。真係無意思

推推

想有真普選睇怕要過到解放軍呢關先成事

今鋪睇黎林鄭唔知邊忽痛落台，上次70萬搞掂左老董
今次二百萬阿爺嚇撚到賴屎

真係會有真普選咩?
港獨先至係出路wo

推

大家唔好將場運動嘅焦點模糊，首要任務係要求撤回修例，釋放被捕人士同埋追究狗隻失控嘅問題！

就算係東大嶼嘅議題都比起條柒婆更加緊急

呢條柒婆容後再慢慢同佢計，依家最重要係完成我地嘅目標呀！！

重輸緊4：0呀屌！

學台灣太陽花咁
要佢出嚟接受人民指揮

Push 好重要

要香港有民主但唔獨立，唔改基本法係無可能，中共隨時可以罷免特首，又可以改基本法，點政改都無用

個問題根源唔喺林鄭到 佢落台唔落頭台都好 如果香港制度仲係被中共把持結果都係一樣
所以唔好再嗌林鄭落台啦！！

做到前4步收貨, 感覺佢連1都做唔到

諗起黃子華話老懵董嘅作用就係令所有嘢都可以怪哂佢

有興趣可以一齊研究下

而家係自由世界現代文明大戰習暴君嘅第一章 大家要冷靜啲 認清敵我先

On9，琴晚個個都鳩叫落台
有冇諗過佢落咗台，第二個上嚟都係咁
甚至更衰
個重點錯咗，仲要個個都跟住嗌先九唔搭八
冇人帶返風向去反送中先好撚野

做錯事唔洗保鑊咩，邊走得咁易

退而求其次，廢除功能組別令議會正常運作，再唔係行政主導已經好好

家陣叫林鄭落台只係喺度換湯唔換藥

True